有無人可以幫一幫我

六月起小弟三餐不繼
月尾要幫手屋企交租
個個月都搞唔掂
我唔洗任何資助同飯卷
有無老闆可以推介同介紹夜晚六點後嘅Part-time
可以比我番多一份工
凌晨也可以
不介意操勞工

利申單親家庭
媽媽藍絲，每日番屋企好難過
但仲要幫手交租養媽媽
因為我得一個媽媽

有無老闆可以介唔工比我
感謝各位

有無